請繼續嗌「五大訴求，缺一不可」，額外訴求請另嗌口號，勿混為一談成新訴求

嗌咗三個月，社會一致共識、最核心嘅都係五大訴求
反蒙面法就一定要反，但請各手足另嗌一個口號
切匆混合一起最初的「五大」！

呢「五大」係我哋運動最初嘅目標，深入民心
如果政府又實施另一項惡法，是否又變成「七大訴求」、「八大訴求」？

大家唔好忘記，撤回監控燈柱都係我哋其中目標之一，咁係咪又加入成口號嘅「X大訴求」之一？

點解十點窗邊嗌口號 而家少咗人嗌
係因為曾經提議改為九點
大家未曾有一個共識，
亂了方向，無法團結
變成「另類分化」

政府共匪就係想你哋咁
當大家口號唔一致，共識唔同，
軍心不穩，自然缺少凝聚力！

請繼續保持五大訴求，缺一不可！

自推十連之一

自推十連之二

自推十連之三

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

同意, 又比對家話我地亂咁改
重點係雙普選
不能太急

自推十連之四

推

淺黃長輩話五大訴求深入民心
而家都唔知啱五大定六大好

自推十連之五

今日落商場聽到好多六大訴求

五大訴求真係已經夠
再加只會令國際覺得我地好似貪得無厭
大家要記住五大訴求最最最重要既係
實行真雙普選

再咁落去就會形成兩大批
「五大」同「六大」
唔好睇少口號嘅影響力
足以分裂軍心
十點窗口嗌係一個例子
以前我屋企附近好多人嗌
之後有人提岀九點
即刻少咗人嗌
因為大家達唔到共識呀！！！

Agger
堅持
唔好立亂改
同十點鐘鳩嗌一樣

同樣冇人敢嗌

五大訴求 缺一不可
獨立調查就係為咗追究警暴, 查到警隊成班有問題, 我哋可以要求用解散警隊做解決方法, 有真普選, 民選政府要回應民意, 我哋又可以要求重組警隊
根本五大訴求已經解決大部分問題, 唔需要刻意加訴求, 加咗反而模糊焦點, 唔好多生事端喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推

五大訴求 缺一不可
撤回緊急法

冇錯
最重要嘅係真普選
更多政府黑暗嘢去揭露
到時一定更多訴求
要嗌嘅請另嗌口號
勿模糊焦點

自推十連之六

只會令其他國家認為貪得無厭
法國黃背心係一個好好例子
太多要求 間接令黃背心運動失去民眾支持

請繼續保持五大訴求，缺一不可！